覺唔覺得長跑係最撚on9既運動

無技術 無對抗 又撚悶 最on9係跑到個人勁撚瘦 女人長跑隻腳勁肉酸 仲要個波細曬

愛情長跑都係

真-.-

最on9係班長跑狗以為自己瘦到有腹肌叫靚

唔覺 點會無技術?
你跑個15分鐘 5000米黎睇吓?
奧運競走就真係on9
3000m 5000m 跑d1頭3時間 咁無技術 想睇樓豬跑黎睇吓

樓主玩過奧運長跑 我會選擇相信佢

咪純粹天生個肺好 練得夠就得 有咩技術呀想問

有冇睇過龜兔賽跑
長跑點會冇技術

腳點落地 點撜小腿 第幾圈均速定full speed 已經係考你技術及經驗 係咪自己跑個四百米比啲friend笑 唔順氣上黎取暖？

藍波：天生手感好 練得夠就得 有咩技術
足球：天生射得準 練得夠就得。。。
短跑：天生爆發力好 練得夠就得。。。
推鉛球：天生大舊 練得夠就得。。。
跳高：天生彈跳力好 。。。

咪係古代咩2021仲要長跑，我揸架錢七都屌打班黑鬼

最on9係d人post ig/fb話約人長跑
講到帶住一班人跑
互相交流
事實係跑步人人跑速都唔同
跑的過程中其實喘到唔會講到野啦
又鐘意成日post自己跑幾分幾秒
其實跑友之間都Who fucking care

隻龜天生識爬唔洗練架喎清

競步仲on9 我平時忍住屎追車都係咁

約炮姐 成班雞同狗公

西鐵美孚站日日都競步大賽啦

長跑狗唔好on9啦 呢d都叫技術？

真係垃圾先會去長跑

班跑狗跑跑下都係各自跑嫁啦 垃圾運動

真
競步技術性高好多

定義下技術

其他所有運動都有技術

咁係人都識跑
咁點解有人跑得快有人跑得慢?

咁金鐘月台40米一定係短跑比賽

咁你對技術有咩定義?

長跑撚啲囡從來都係比短跑撚食曬

任佢食囉 自己去溝跳高妹唔好?

長跑撚表示你有無我咁fit先？

真 又要跟pace跑 又同唔到人傾計
跑幾多都唔會變大隻

利申三鐵撚

成日入黎扮熟咁 真係無人想理你個傻仔

競走都有技術過長跑
一急想快雙腳離地就俾人foul
利申: 中學陸運會兩種都玩過

上面吹撚到有技術先笑死 明明弱智都得

咁你快D答 #21

唔洗認真覆佢 條友傻的

班傻仔跑到腸出血 勁on9

要練氣大把方法啦 我要15 分鐘跑5000 米有咩用呀 咪又係比差佬拉曬

[真心求教]點解女人長跑腳會肉酸?

如果係人都識跑既話
咁跑得快慢都係天生既姐

無曬美感 無肉 一係小腿勁粗

食唔夠又唔做重訓練屎忽
又無曲線又無肉

（1）上體姿勢：上體保持正常姿勢略向前傾，中長跑上體保持在8~10度左右，馬拉鬆上體保持在5~8度左右；頭部和頸部肌肉比較放鬆，在 後蹬結束的一剎那髖部前送，腰微向前挺。

（2）腿部動作：腿後蹬結束的一剎那，小腿肌肉立刻自然放鬆與大腿自然折迭，以大腿帶動小腿積極向前方擺動，後蹬技術是擺動腿一著地緩衝的踝膝髖關節隨性向 前移動，在支撐腿和擺動腿大腿即將重迭的一剎那迅速用力伸髖，從而與擺動腿形成沿縱軸伸髖的力隅，使髖沿著縱軸旋轉，並迅速伸直膝關節和踝 關節。

（3）騰空：a. 後蹬結束後進入騰空階段，在騰空時身體任何不當的動作都不會加速重心的前移，為快速前擺創造良好的條件，擺動腿大腿積極做後擺動作， 膝關節放鬆使小腿自然甩開。 有利於增加自然步幅和小腿肌肉的放鬆。 b. 長跑支撐時間稍長。 騰空時間與支撐時間的比接近1：1而中距離跑騰空時間較長，比值大於1。

（4）腳落地動作：腳落地動作是前腳掌外側先著地，然後滾動到全腳掌，有些長跑馬拉松運動員是腳跟先著地然後滾動到全腳掌，總之這種滾動動作是富有彈性的，緩衝身體力量 的衝擊，為迅速擺地做好準備。 為減少阻力和腳掌肌肉的負擔，前腳掌著地後膝關節稍稍彎曲，幫助緩衝重力減輕腳掌的負擔，為後蹬擺地動作做好準備。

（5）擺臂動作：擺臂時要求肩部放鬆，以肩為軸心，以肘發力。 大小臂彎曲成90度角左右，兩手放鬆半握拳，兩臂成前後擺動。 前擺稍向內，但是手的位置不得超過身體的中線，向上不得超過下顎，向後擺稍向外。 擺動的幅度取決於跑的速度，中距離跑的擺幅較大，長距離跑的擺幅較小。 彎道時右臂擺動要大於左臂。

多撚餘啦 飛機文影響一定唔會大啦 唔撚同足球籃球呢d

同你講每個唔同部位嘅動作 技術 你又話飛機文 有咩好討論？

點跑都唔會夠非洲食人族勁, 算9數

咁練氣係唔係技術？

天生？ 你今日跑得快過上一次又係唔係天生

同佢討論唔洗認真
你睇佢平時d留言就知

我識樓豬 佢玩殘奧的
比下面🙏🏻

仲以為樓主係想講長跑係最傷身又哂時間既運動....

BTW 以非競技為目的既長跑真係傷身既運動黎，"某角度"黎講 唔做好過做